★又贏！垃圾徵費：環保團體建議政府向綜援戶等提供補貼

政府計劃最快在2020年底落實垃圾徵費，5個環保團體綠領行動、綠色力量、綠惜地球、長春社及綠色和平，委託樹仁大學就市民對垃圾徵費立法取態進行調查，發現無論公屋住戶或私人樓宇住戶均支持實施垃圾徵費，大多受訪者亦支持「污者自付」原則處理垃圾。環團建議政府向綜援戶等提供補貼，料可進一步釋除經濟負擔的疑慮。

果班人本身已經係垃圾

負負得正

垃圾+垃圾費=專材

唔返工了

委託樹仁大學就市民對垃圾徵費立法取態進行調查，發現無論公屋住戶或私人樓宇住戶均支持實施垃圾徵費，大多受訪者亦支持「污者自付」原則處理垃圾。

用者自付
但綜緩有資助

根本最多垃圾就係依班垃圾。

明明快餐店大把廢老話一個仙唔會俾！

港豬努力OT工作養活綜援戶

綜援戶可以收私樓仔Ｄ垃圾賺錢

食屎啦環保撚

x2

養蝗 養蝻 養綜援 養廢老

返工港豬責任